唔係攪好晒工會㗎啦咩？點解唔一齊搞罷工

之前就話冇工會所以搞唔到罷工啫
依家差不多各行各業都有工會 點解唔好好地聯合搞一次大罷工？
社區爆發係關乎所有人嘅事 唔好再依賴某啲工會

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推

搞咗幾耐呀啲工會
人都唔多個